睇到頭痛

痴撚線 真係好死怖 你老母你虐兒仲放曬上ig好享受咁 你有唔有撚病呀臭西